[I/A] モンハンライダーズ (MH-R) (9) 間も無く300万ダウンロードを突破します！

Homepage :
Twitter :
官方攻略 :

【首抽問題】
【1】完成教學關卡及任抽的免費十連
（開局5星只建議以下2隻其中1隻,最多只會中1隻5星)

【2】開禮物箱,拎資源強化5星角色及3星雷狼龍過關用

【3】盡快推主線完成Normal第2章，大概儲到2000石up
【4】之後只抽Step pool,搏以下是但一隻限定角 / 5星雷狼) <- 2/28~

*Step1-2 直接中蛋機會好細,要Step3先會確定送蛋(4/5星 雌火/雷狼龍)
【5】滿意的話，可一路清新手任務一邊拎報酬強化隊伍,繼續推主線完成Normal第4章
【6】然後開始刷每日素材本,限時活動及周末寶珠關卡
【7】逢星期五~一都會開週末寶珠關,新手建議先刷Rank上100UP加多D體

オトモン属性耐性表

【常見問題】
◆護符有咩用,買左加護LV都唔升◆

各都市加護LV需要一定經驗值先會升,
而經驗值就係你BOX入面所有相對都市人既合計LV+合計護符數量,
人每1LV=1EXP
護符1個=1EXP
所以護符買左就OK,咩都唔洗做
(數值上升フウガ最實用,加攻同速,但最終都係睇下自己BOX邊個都市既人最多黎升)

◆打邊關升RANK最好,升RANK有咩用◆
逢星期五六日開既寶玉關,如果你有以下隻5星奇猿仔

就刷寶玉第3關 = 得佢招水技可一下秒黑狼 (8體160EXP)
無既話刷第2關 = 是但搵隻最大力既都秒到 (7體140EXP)

◆生左蛋既龍可唔可以換比其他人◆
去強化→オトモン譲渡
每換一次要用一張譲渡卷,但d卷可任刷/活動換得又有,唔洗刻意慳

個排名係今期d王 弱火弱雷姐

我鐘意分 屬性排名多d

新post lm

MH 魔物好多都弱火弱雷

車車車都水屬啦

......個小號就黎勁過正身...
小號一堆公廁龍,正身多隻碎龍...
小號有2隻限,正身得一隻限

唔小心用左引用添＿

都更新得幾快, 會KEEP住玩

想問下寶珠關係邊禁出黎

已經冇野好玩
仲唔更新等汁

睇睇頭POST

lm

蟲都未捉完
仲差5星 250換1 果d

今日刷左50份禮物

冇女主唔知換唔換好 差250蟲同禮物未換

話說你地有冇中過1000蟲, 打咁多場未中過

蟲點夠體捉得完
我驚連海龍五星蛋都換唔切
而家索性做左蟲同轟先

禮物都係稀有品黎

長掛機 出左都唔知

掛一晚.起身當自己中左幾次1000算

All in 晒d 共通俾金C升60, 宜家無得升雷雙上60玩雙飛

清哂主線未？

禮物好撚貴
200虫一個

第5章都會追加MISSION
可能又有5星玉

好驚隻驚會步WF後塵，初初啲活動都叫做有，之後越嚟越鳩，希望佢可以不停出活動啦，流浪的孩子想找個家

學我咁開小號玩
我依家又打緊上級火龍,
找回最初的感動啦

未，不過100粒應該都唔夠升到60

係就正呀

每星期都50粒啦

WF真係汁味濃郁

New post lm

每日派遣特大
都有4-6粒

而家有咩關係應該要刷 返緊工想用下體力

刷蟲

蟲,轟龍,海龍.任君選擇

未換晒野既咪

虫>海龍>轟龍

換晒既刷主線MANIAC 1-3 刷人肥+升RANK

蟲姐係大騷動戈個？

係

1

冇計 但未見到其他可以刷到既方法
每個星期買5個

升D 4,5星人上55LV
其實都有好多

我蟲已經換哂女主戈啲 之後換咩好

升人到70有200個
但上好感10 要1000

70lv 要1000粒

寶20先可以70lv

寶20 ?

唔明咩意思

講緊禮物定5星玉

2樣都係

抽20隻重覆

咁升信賴易好多

只升4星同5星人lv就有咁多禮物

4星有得拎咩？

睇錯

5星先有

佢都on9嘅，換個隻加得20%，每場得個4x粒，
同埋有個限pool係度，邊撚個會抽活動pool,
仲要抽都九成唔會中，on99999

仲要限定pool,唔會中活動角
即係綠卷唔中，一係肝爆一係課爆一係收皮

下次打姑好D

雷狼妹都有BONUS UP

可以放係頭post

btw
4 3星人好似少d

本身無計過要幾多
睇見個excel就絕望

佢唔開每星期寶玉關既話
就真係絕望

當玩mh咁農
本身玩開電腦版 一把武器強化都刷1個月

OK啦
如果隻隻人/龍一抽返黎就輕鬆70LV

隻驚更加冇野好玩

我就係抽活動pool嘅on9
狗龍男其實都唔差，補得多，靠佢同麒麟妹過雄火上
每場80蟲好似未中過1000

勇者

抽普通POOL

除左要多d野玩之外
佢唔提高返個抽野pick up機率 只會越黎越多人棄
根本要抽到除非極歐 如果唔係課到破產都抽唔到pick up果隻

原來Neko點數有期限, 咁換龍算

假設有女主5星
咁女主4星3星仲有冇用?

淨係bouns嗰一倍先去到3月14

阿伯真mvp

有
用黎升加護LV

派去升其他龍
升加護

唔係7/3？

迅龍真係抵換
25SP減防好好用

攻同速都係TOP CLASS

3月7前係用石多一倍neko

送咁多水，我淨係+20%都換咗大部份嘢了係貴果幾樣(禮物/貴版萬用碎)難換

我都好奇
話換唔晒既人
D水去左邊

我已經換晒平碎，4，5星轟/海龍蛋
重有40幾枝限時水未用
都唔知刷咩好

留返刷姑

單騎咁癲！

想問頭post呢句刷rank係咪就係account本身lv?

0HP係bug黎?

咁岩不屈仲要死晒全隊先贏。
得3星寵

不屈

哈哈，原來係不屈，我自膠

我-6贏

我都靠過火伯救全家好多次，堅係好用

仲要高攻

係 拎左佢黎過海龍決5

十足十廢老 死唔斷氣
不過佢一d都唔廢

調查一下
想知用阿伯既人
係咪無碎龍女?

轟龍 同 迅龍 俾邊個角色好?

要開啦

唔開總有一日
升滿新角要抽中廿一次

寶珠同禮物嗰欄應該係填「去下一級需要既量」先啱，咁先容易根據唔同人既情況去計數。

菇幾時出

我諗下星期掛

我首抽係阿伯, 隻碎龍女係尋日先黎

刷蟲刷邊關最實際？

maniac 1-9 好似係

第9關 唔係1-9 講錯

唔係好明？
正常目標都係60lv 同67lv
所以特別標左 160 同 490
等大家可以預到個目標

計埋上個pool前後四個炎王伯
我都係想要條女啫
點解要咁對我
利伸:冇碎龍女 金獅女

睇你個名就知中意男人

想問下雄火 老轟 要配咩角好？
應該火角配火龍咁定火角配其他屬角去有唔同技會好啲？

屌你
好撚灰

大叔最勁喎值得投資

我好想要炎叔hehe

雄火：呀伯/孫女/女主

轟龍配大聖爺掛

70lv廢老幫你打天下
不得了

我都想知大家generally會點夾

我自己多數火角配火弱龍，雷角配雷弱龍
因為唔會拎隻火角打火屬龍，所以弱火都唔怕，但係會蝕咗招tag特性

唔係喎, 唔可以修得技

又要lm推post快到追唔切

10唔抵?

修得技有時無咩用，主要睇抗性數值多

純粹堆白值喳

要修得技既話配金獅女囉

但金獅女有更好選擇

好咁配大聖爺, 咁迅龍配咩好.......招技好似幾勁

昨日買嗰個雙龍帳中埋5星雌火

遲下一車車咁係你個box到出現

迅龍配女忍者都幾夾

可能過左今期無得抽呢，連續咁出實俾人插

要打兩層

但唔係少經啲咩

d人話 10既機率好似係

打9 幾日只係見過一次1000蟲

想問下邊個ac好啲
1. 5星碎龍 火伯 女王 雷雙 狗男 人妖 雄火女 孫悟空 仲有3隻冇咩用5星角 (110抽)
2. 金獅 碎龍女 雷雙 (30抽)

有5星龍。重要d
d乜限乜限 今個pool冇 咪下個pool再抽

又係無技喎

咩係女王

雌火掛？

...
十抽又炎伯
我係咪抽錯pool

Step pool？

大家金獅女配邊條龍?好似暫時得轟龍同雷狼龍有加成

金獅女同轟龍有咩關係?

想問新手打五星龍既次序係點樣易d?
轟》海〉火？
要打到上級先會出？

火〉海〉轟

上級黎講，火龍係最難，但係無限時任
時間性黎講， 海 > 轟，上級唔難，係決戰先難d

可修得關係

i mean 應該咁寫

聽日返工 改下個表

但火無限時..

上級同決戰有咩分別？

用雄火龍打海龍好打

決戰難勁多 清曬決戰關會有稱號

手殘女主先真

襯色
我個home都係呢個組合

只打上級打唔打到五星龍既料？

你走喇

決戰5俾海龍撚咗成日
試咗幾次3隻中麻痹

我覺得你原本果個易睇好多

新入坑，想問頭30抽咁樣
仲有隻4星雷狼+5星雌火龍，開得波未？
定刷到新限定金毛女有前途啲？

終於auto到水龍上3可以開始刷

玩住刷
睇吓有冇好啲

又得thx巴打

可以清下故事同活動抽多兩下，有雷屬角可以唔使刷

日日送咁多水，真係冇必要爆石回體。
同隔離隻（為美好的世界xxxx)形成強烈對比

我刷蟲刷到冇晒水
點算
都未換晒D 5星野

兩隻game玩法唔同 咁都拎黎您 咪玩啦

ME2 開始爆緊石

我用水升到110lv
而家蟲200埸都未夠
轟龍5星蛋料又得一半
海龍仲未開始儲料
點解會有水剩

好難換得哂爆石性價比又好似唔太好

我都係，仲未換晒5星寶珠

隔離送石，MHR送水

仲有無阿伯抽 想抽隻返黎打海龍

same

貴個啲就隨意啦，250一粒，貴到
100%加成，一場80都要打3.125場先換到

有，請all in

整緊個 tool

想問下用IOS玩緊可唔可以轉模擬器玩 兩邊通唔通

靠你了

盡力而為，刷埋呢幾日要開始刷海龍

蟲都未刷晒
仲要海龍打唔贏

上3唔難，打左粒蛋先
5星火打手，一加攻，一減防

得

搞掂

MHR Tools - 5星角色及魔物強化材料計算工具

1. 份表本體僅供檢視，想用既話去「檔案」→「建立副本」嚟用。唔想用齋睇既話可以打開下面個「資料一覽」。

2. 只可更改 紅色 及 黃色 背景數值，綠色背景有 code。

3. 唔小心改咗 code 既可以去返本體重新 copy 嚟用。

4. 有咩意見啊新功能或者新 tool 想要既話可以隨便講，我會加埋入呢個 MHR Tools 度。前題係要有數據俾我先 (同埋有時間整)
(同埋未棄驚)

頭先諗諗吓，以5星雷狼龍既強度：
(五星雌火～五星雷狼龍)<5星碎龍，
推斷過一排（可能1-2次）step pool後，
雌火龍可能會退下火線，由雷狼龍升上做守門員

碎片先係永遠ge 守門員

咁再抽就係step1？

阿嘶

傻狗

屌
一炮雙限

終於過咗決戰海龍5
䧳火女配碎龍 5turn後 啪啪啪 三連射

請問啲寶珠有咩用

我個step 1發生咩事

點3連法

啲護符有咩用
買完之後冇野發生

雷狼係衰67先學到大招、
但你會唔會投資幾百5星玉去佢到？

我就一定唔會

雷狼係衰抽唔到

仲要咩效果都冇SP又用得多
我放大奶兩下60唔好

想問下大家刷蟲有冇話刷邊間最好？

*邊關

求快 M9
求多 M10

快就一定，多就睇運，自己諗。

條片測試回數太少，但都可以參考下。
3:10 打後嗰啲唔關事，睇前面就 OK。

補充返︰
快既係描述打完一場既時間。
多既係描述同樣體力可以換到既蟲數目。

成日想讓渡既時候都被派遣中卡住，而且通常想讓渡既都係報酬量TOP嗰批，一取消就無咗十幾個鐘，等又有排等，真係好撚煩

叫停一次唔使煩

儲夠90sp 之後連續三turn 攻+2 咁開技
90->40
40+30->20
20+30->0

唔該哂

我都會即停
但只限頭3個派遣
D報酬太19

零既一千都係零

我覺得機率一樣

就算有差異,都係0.000X%

當佢零

想追隻五星䧳火/雷狼
課iganebuy 成個鐘都未有

WHATSAPP吹佢

BTW想追隻五星雷狼<-可以理解
想追隻5星雌火 <-

雷狼4星突70好過

雷狼4星都無

星５ジンオウガのステータス
合算 +684% (1/7位)
防御 +128% (3/7位)
HP +135% (2/7位)
賢さ +115% (5/7位)
攻撃 +167% (1/7位)
速さ +139% (7/7位)

3圍係幾好J既
但都係個句
唔會投資佢

其實賢有乜用？

YES
儲SP睇TIMING 出技都係一個好用既打法
始終+2-2有時限

補血時補多D血

有金獅女其餘兩隻應該點砌先過到上級雄火

大波 奇能

5星雌火唔好用？因為我見已經有６，７０碎

金獅女唔夠大力,但佢用黎減防好用
輸出最好有雷狼妹(冇就金獅女做輸出)
加多隻BUFF攻

大波妹我得4星
+攻BUFF 4星
缺一隻減防, 用住5星女主得唔得

想問加腎同加速嘅技係咪無乜用？
加左速都係一round咁出架啦？
加腎係幫人補血定係被人補血補得多d?

又唔係垃圾既

如果你冇其他5星龍既話

升到 lv60 之後先發覺現環境其實用返低 lv 嗰招比較划算，80sp 太大洗，雖然高攻但迴轉性太低，不如我用低 lv 嗰招刷 攻up 仲好。而且佢本身速度都唔慢，為咗個 速up 又唔係好值得。

4星學唔到60招技
咁用返金獅妹做輸出(升60LV先)

減防用女主/イブキ都得

補返︰其實 80sp 嗰招都唔算高攻

腎只影響補血,現時真係冇用

但加速我覺得幾緊要

快過對面出招

80SP個招點都要學
用黎+2-2記憶石爆

平時就緊係用低SP既高回轉
密密攻

但有時想減速配合隊友又好難調整

又加攻又減防點auto farm素材

速攻幫到你

無啊

有咩CASE要減慢就?

譬如攻擊手快過 buff 機，
又譬如眠手快過攻擊手 etc

但其實換句話講 A 要減慢同 B 要加快都係同一件事嚟既

譬如攻擊手快過 buff 機 <-但你BUFF係咪都持續3TURN,又冇必要RDRD都BUFF,慢過有咩影響

上到攻2輪迴之後就無所謂，但一開始上攻1嗰陣其實係蝕咗 1 turn。

打雄火塞降攻, 重要D, D火球好撚痛

無，ＮＥＫＯ幣換個隻勁唔勁？

迅龍
打轟龍BEST

可能升得高, 轟同水龍5星同4星差別都不是太大
我諗唔洗換多粒

轟龍大力海龍好多

特性耐性都有出入
點解唔換

雄火都無素材

金獅女可以配咩最好?

而家選擇唔多(唔理耐性既話)
最好一定係5星雷狼架啦
冇就4星雷狼

見到用雷屬 以為打車龍

ＩＣ， 爭少少可以換呢隻

仲有成個月
慢慢
一直以黎佢送既石+過關既石
0課都一定換到1隻

...隻小號想升隻火龍到60去打決戰海龍
唔夠萬用

個人覺得唔換埋100碎不如唔好換等下隻

就算唔追 5 星，抽唔抽多一 round step 去搏隻 4 星好？ 雷攻龍得 3 星雷狼真係劣劣地

個帳一買返黎有３５ 雷狼碎，到而家抽多七次十連都無多１碎

SHIT
今日中4星龍珠10粒

但你下隻一樣(仲要唔知係咩)
唔換埋100碎不如又等下隻

LOOP到幾時

認真,迅龍好好用
25SP減防
超高攻同速

個日見到雞爺隻67LV迅龍扯左

佢係咪分 group 更新？我關驚重開都未見有。

我都係
其實係咪A>B>C>A咁樣LOOP?

4星雷狼高機率既

雞爺幾日無上水了

公廁龍仲高

中5星雷狼碎 同STEP1,2直接中5星雷狼差唔多

有野抽先會出現架

唔係日本11點派咩

固定?

唔係RANDOM咩

斬龍出之時佢就會出現

又真係隨機...
咁岩我兩個帳琴日都係A,今日都係B....

應該係 server 抽出一個結果再全服派相同結果，而唔係每個 player 獨立抽。

不過LOGIN BONUS黎講真係算幾豐富

20水=600體
仲有3張人肥卷

有了

咁有冇人今日唔係4星龍玉10粒?

RANDOM的
我中50石

噚日有出聲既人都 A，我今日都係中 B

我都係4星珠

我發現佢中意送/派/換 5星人玉 > 5星龍玉

WEEKLY都係得人玉換,冇龍

始終現環境嚟講隻驚既屬性相剋係最重要既戰鬥要素，而又係隻龍決定玩家屬性弱點，我相信佢地 math team 應該係計盡晒數唔俾你咁容易升到條龍

爆擊同無爆擊點樣分?

會SHOW CRITICAL?

用隻迅龍留意下先

モンスターハンター ライダーズ公式
@MH_Riders
·
42分
本件は『MH-R』側の不具合ではございませんでしたが一部のお客様が満足にプレイできなかったことを確認しております。
開発運営チームで協議し、本日限りの受取ですがプレイヤーの皆さまにオーブ300個を12時より順次配布いたします。
引き続き #モンハンライダーズ をよろしくお願いします。

又有300石
今日ONLY

留意番meko point有一半會係3月中到期

係喎
見到啦

又嚟

佛心

AN機課金問題都人人派石

E巴你蟲蟲有無換晒4星海龍同4星共通寶珠？

冇,但而家都刷緊準備換埋

岩岩先留意到,要升加護LV
D 3,4星全部都要凸上60-70咁制
所以D 騎玉都要換埋

騎印個坑深到爆

騎印ONLY
龍印完全唔缺

你係 stage 10 派定 stage 9 派？

個step up pool得返兩日，依家都未有更新，睇嚟唔會出新pool住
可以射多1000石落海，換隻迅龍撚下先

返工就10
反正時間多,體有限
冇必要快

斬龍

你條蟲 TEAM 加幾多 %？

2隻4星+40%

閪到咁，有冇巴打有電狼

咁一定有

雖然我中唔到金獅女
但出左5星電狼

又係你
大叔的愛

火伯70未

我都係.
無金獅女.有雷狼
不過暫時無佢出場既機會

屌你
暫時食自己上到65
一陣課多100抽就由佢

食自己都上到 65

live

加油

加埋抽左幾多隻大叔

大叔三圍第一的
70勁到仆街
狂中佢好過中水獸佬啦

50 到 65 要 450 粒寶珠

大叔70可以試下單挑決戰海龍

我中多左隻金獅女，都冇雷狼

雷狼咪鬼追啦

仲要已有金獅妹
等5星金獅出好過

咁想問迅龍比邊個騎好？
係唔係最好有修得個兩隻字既人騎先好？

等多一日睇下有冇新pool消息先決定抽唔抽

追左一ＰＡＣＫ唔中，算了

曲線過比你聽佢有兩隻金獅女咋

POST你啲角出嚟睇睇

目前唔計屬性相剋，應該係配 シノ (雷雙劍) 玩火事場力相性最好。

咁一係係最好有修得既人騎好,發動到TAG特性

但其實打難關都係睇耐性重要D
個TAG特性發唔發動到唔會係優先考慮條件

而家比雷狠妹打轟龍最FIT

有2隻4星有加剩咩？另一隻係邊隻

麒麟妹 4 星 + 狗龍男 4 星 嘛

人地400幾600抽都冇5星龍，真係那來的自信

我隻迅龍淨係減防用
最多睇下要打既對手會中咩異常,再安排比邊個騎

4星狗龍仔囉
4星麒麟妹囉...

仲會有邊隻

但都係嗰句，派遣之後突然要讓渡真係好撚柒閪煩

我睇呢條210抽片睇到好開心

4星隻狗仔都係要抽返黎？

抽ONLY

之前每日抽30石中

1000石ALLIN就不了

係綁住24個鐘個個....一日後再郁啦

可以俾雷雙劍先，到時睇情況再讓渡。

又1000射落海
step1
但石已清

無話一定要追到，想試下追突／男限／五星雌火都好，結果突同五星雌火都有，算係咁

ＴＨＸBRO

好正常,
我琴日再抽既心態已經係為左拎NEKO幣

講到尾都係想同你地講佢有兩隻金獅 你地一隻都無

抽夠15000NEKO
換晒D 5星龍寶玉

想問下火龍上級應該點組d龍？
我打算金獅女+女主+雷炮女，金獅女配得隻三星雷狼龍有輸出但好低防又低血，就算減少50%火攻中個火球都扣到啪啪聲

開 MHWI 打歷戰雷狼活動刷珠算 (順便洩忿)

琴日小號用
雷雙刀+雷炮女+4星麒麟打贏

btw 有無人可以 12 turn 內打贏？

隻雷雙刀仲要9騎公廁龍

齊+2-2全攻打法過左12TURN

有呀,+2-2大力車落去

又一個PO

早晨

知唔知佢係用模擬器定乜嘢？

晨早流流6唔69下

你留言問下

睇解我換完都用唔到

你係咪未清楚系統

D玉係50LV後用黎突破用
升51>70LV先要用玉

送左張5星卷

三百萬下載送野了

モンスターハンター ライダーズ公式
@MH_Riders
·
1分
#モンハンライダーズ は3キー0キー0キー万ダウンロードを突破しましたくす玉
いつも応援してくださるプレイヤーの皆さまありがとうございます両手を上げる乾杯
感謝の気持ちとして宝石オーブ300個と文書★5確定ライダーズガチャチケットをプレゼント！

佛到仆制

但唔知確定有冇限

LM睇大家REPORT

又派野，祝大家中好野

淨係今日就送左600石+一張5星卷

無限 都係一開頭個10幾隻

祝大家中好嘢

聽日開埋體半減!!

仲有火佰STORY!

體半減 咩關？

ALL

屌 岩岩先食哂水

STORY 1-4章ONLY

Diu，用曬d水咁濟先半減

仲有阿伯禮物關

刷雙肥

應該無限角，又中女主，但已60
想中雌火女或大聖爺

我以為包活動關

要ALLIN 1-3了

屌你個閪 300萬DL送300石同5星卷

story減半無乜用
送石要留石等下個pool
依家主力得火雷隊

原來淨係主線1-4
5唔包

中冰雙刀

好有用

升RANK刷肥

5星卷洗唔洗留?

1有就夠

留黎做乜

等佢更新確定POOL先抽?

兩個號都係抽到男主

我都係 點解無係雷雙刀 無雷角 打唔打決戰轟龍

鄭嘉穎.gif

我想刷蟲多d
但刷肥邊關好？？

咁你要擺成一季三個月

不如換50突石

我留左 唔想宜家中伏

單吊中埋NEW

MANIAC 1-3

中垃圾

留黎應該無用，因為我做佢只會中普通pool個d

我覺得佢短期內都唔會放埋隻麒麟妹同狗龍男入去...

我中女忍者

不過想中白海男多d

抽了,三個月後都唔知仲有冇玩

屌你中返白海龍男......

用唒所有石，得呢d.......開得？

刷

刷蟲會唔會換埋活動果2隻5星章?
無諗住抽活動pool,又唔知下個限pool會唔會入依兩隻

我想要啊

same，50碎
明明我得5隻5星都可以重fuck，我dklm

中女主

小號中女主，本身諗住唔刷蟲嗰100粒寶珠

咁我可能好彩 唔計限有6隻

隻分身玩四日有兩次免費抽中五星
雖然都係路人
但係五星卷中重覆
究竟個ac係好彩定唔好彩

屌終於有加攻雷狼女

五星卷中重覆 中返雷狼女 好灰
好想中女主 多隻火打手

金獅女個pool就完 係咪就有新限

無限M1-3

岩岩想問你無咪棄左

唔見人

我有講野呀依幾日掛住玩美好 無上水咋有keep住掛機

一定會換龍

中左迅龍太刀
明明夠減防角用

我普通pool 差3隻 就齊
派遣又已經冇位放

忍到多幾張卷先出手

正身中水眼鏡妹

留返水聽日爆m1-3

終於過到火龍
應該比女主用定火女限用好呢

兩隻都得
睇你對邊隻有愛

其實係唔係要打蟲10先會出1000蟲嫁??

打蟲10都未撚中過1000

2限 5星雷狼
放20lv ac 仲有2隻5 星雌火
意tg: hyssyh

刷？

想問刷 m1-3 既係咪材料卷用晒同埋活動既材料都換晒先會去刷？

都算係既

神戶中左招

奧運bye bye

阿基拉萬歲

無五星 dllm

佛心公司送5星卷

星期五有咩新活動

我已經準備好
希望唔好再中炎伯

13000石
要支持了

5星確卷點會冇5星

有得換點解唔換
幾大都換咗先

一黎就銅bell加四星雌火

支持

材料卷用晒<-冇衝突,人肥你永遠都超缺的

但有體既話,就緊係繼續刷虫換晒有用既野先

如果虫冇野換就半體刷1-3

海龍同轟龍未咁快完

有排掛

蟲都未換

聽日有火伯故事
有50個凸章

終於中啦屌
終於唔係炎伯啦屌

我都係最近先抽到雷雙刀 追限嗰陣中

有雷狼未

繼續

Btw40抽

我覺得開得 有雷輸出有buff機有減防

重弩，雙刀，5星雷狼都有

反正而家冇碎龍
有金獅妹就開

越遲玩越蝕

隻火伯發曬光咁

阿伯65LV幾多攻?

&你比咩佢騎

得千幾石step 1好想抽
有5星雷狼好想中金獅妹，依家要俾雷狼妹騎

抽

有5星雷狼好想中金獅妹，依家要俾雷狼妹騎

一D都唔失禮

我用落去....覺得金獅妹唔係特別好用...

唔失禮嘅係，只係我acc冇中過限

7lv信賴

而現時的確係
睇下金獅會唔會有60SP 5XX傷大招

禮物關打完一次仲出唔出禮物架？

係咪因為你無5星雷狼女

加護同信賴未升過?

咁低攻既

啱啊 反正雷角騎住三星雷狼龍都可以頂住檔先 咪搏下之後step3四星/五星雷狼或者留石等下次限定
蟲蟲仲要就黎完啦

1次性

加護得31
7lv信賴
正應該幾多

兩隻都有
雷狼既60大招好用又痛...
金獅我放出黎好似兩頭唔到岸咁

差成500點先換到迅龍。。好想要但又覺得唔洗抽野。。抽野只為貓點好on9

火伯呢？

但你宜家有2倍。唔換就好蝕

咁撚樣衰見到就覺得有浸百花油味

600石＋5星卷

我很醜但我很暴力

五星卷中重覆水大劍
想點先

起碼用得 我中重覆水銃槍

我碎女

我中重覆水獸仔慘啲

凸到60勁到仆街

好過中水獸佬

唔抽野
爆1000石回回體囉

一樣有NEKO

櫻火重弩，仲要重覆

話說得1200 neko point,
唔夠換迅龍 但有金獅有雷狼完全冇意欲再抽
但雙倍7/3到期
真係屌你...

モンスターハンター ライダーズ公式
@MH_Riders
#モンハンライダーズ 3キー0キー0キー万ダウンロードのお礼 第2弾クラッカー
いつも応援してくださるプレイヤーの皆さまに
オリジナルTwitterアイコンとヘッダー画像をプレゼントプレゼント

有冇中文

迅龍係要換的

上面條LINK
禁入去有圖比你DOWNLOAD自HIGH

關唔關碎龍lv事
e巴用咩幾lv加護同信賴

想送突破珠咪直接送囉,係要咁婉轉比張金卷人

加護41
信賴9

咁快65碎龍 CLS

一直以來既5星玉比晒佢

咁可能龍lv，加護同信賴
做成差距

龍係加%%%好誇張

聽日刷人肥升加護啦

最垃圾5星頭三

已經中左2隻 再加多隻重覆

第2隻係係咩龍?

唔認得

櫻火60lv 有盾喎 廢咩？

教官裝

教官佬

要盾既話,海龍佬勁好多

想問今期個pool係咪5星龍係大獎？

30sp 9開盾 同35sp 回血盾
我要30sp開心d

換突破石

個rate好低下
100先換到一粒

但你有用過佢?

新手刷極最正都係咁，定重刷追金獅妹好？

2隻都冇 未突到上60

當你有160體 , 50石回一次體
半體打到20場= 1,800 EXP + 900人龍肥 + 4,500錢

一火一雷一冰⋯其實都唔差既
金獅女60lv招技要暖機其實我覺得差過雷狼女

2假+雷狼妹其實都開得

3隻都有
冚家鏟

金獅妹真係唔係好過雷狼妹同級

3隻都有好正常

只係確定卷中既話好慘

波又差唔多

發覺換轟龍最上級料得幾粒,都唔知要打幾場先換到
最多只掛到上級最低個關

成個月
慢慢

養生驚

第一隻迅龍女

主要係佢齊火/雷打手+攻BUFF+減攻
夠打晒而家既難關

第2應該係恐暴女?
第3唔知乜

刷緊海龍上3
天鱗係咪主要靠決戰1~5初次報酬？打到3 only

金獅女先係

又唔可以話靠
一場好似3定40粒?
5場都係1XX姐

你換隻蛋要600

姐係如果用曬肥料卷
就應該打M1-3?

係,得1隻怪最快
只用你最大力既火屬角2TURN 完

D肥料卷仲有唔知30定40張

等星期五出番寶石關先爆石打

得45RANK唔抵

所以早升RANK有SO啦
我196體
打到24場
可以當刷埋RANK

轟龍auto邊關最好？

上3

留意到呢句
即係應該7體一場

似係 化け鮫

金獅有自buff 數值又高d <-係,但30%其實唔算高

雷狼要半血 高輸出睇運<-你要爆個下一定係半血下,有咩運要睇

上1都有時會輸點算
已經升突盡出場三隻LV

可唔可以派300支藥

暫時高難度關既打法都係+2攻咁打
佢個自BUFF要去到+2好難...
咁不如帶隻必加攻既角

AUTO冇得BUFF冇計
真係要靠你BOX入面既人基本功

我隻碎龍食曬得64
可能一開始唔知邊度食錯左

+1 刷蟲刷極都係少得可憐

雄火?

雄火要60 得共通玉

我隻雄火仲係57
最有可能係雌火...

呢個攻去打NORMAL隻海龍.
+2-2打到20萬

雌火
我有9隻

日日派遣

而家63了

CLS

65又學多個特性
又大力左

其他大佬有19幾隻

我隻痴火得56LV

不愧係公廁龍

呢個可以成版派遣都係雌火

抽STEP都中唔少金碎.....

未試過中金碎

又會派五星券咁偉大
終於有攻速男啦

而家ALLIN

都有雌火金碎

要升60

差隻火伯就齊 但唔抽啦

今日刷首抽係咪好q多抽

好似5星卷+3千石

正

抽左先知
不過起碼有得派遣
而家用死魚眼加攻都仲打到

五星劵咪又係抽埋d珠

派遣派到佛誕

比共通玉佢升啦

我兩隻都有
一路都用死魚眼,無用過個攻速男

我發覺手動連上3都打得過,而且過左仲比左隻蛋我
咁佢都送左蛋,就唔使換多隻啦? 集中換碎OK?

打到決戰就換蛋 打唔到就換碎
仲有大排時間俾你試 決戰

5星又唔洗錢
盡量換埋啦
仲有成個月

你指手動? AUTO都幾難

auto刷上3 就刷完了

派完d石又回收返 無人性架

你可以唔抽的

上3有時會輸

70抽都無金獅囡

下個STEP又會包埋既話
冇必要深追一隻

話說依70抽又出多隻火伯
真係屌出黎

重複限好開心

點會吊

我鐘意派遣慢慢升
話時話 如果突爆左100再中會點

50碎做倉管

話說宜家5星角突破用既寶珠有咩入手途徑?
如果唔太難入手想用黎升5星上60
感覺上左60好似勁好多咁

即係中重複已經無意思
有心長玩實有一日會突爆

weekend寶珠任
派遣
解平時d任

派遣一日好似拎得10粒以內?
weekend會派幾多?有個數可以好plan D

WEEKEND 任有人/龍各50

Auto左一日就搞掂多粒五星轟
而家打番轉頭儲蟲
之後再儲埋粒五星海

謝謝~~有數可以plan定點升

唔課金既話50/WEEK 好緊要

唔洗點plan定 無壓力過到關 就留返d料等睇下個活動要咩屬先升都未遲

依位巴打好面善

免費金卷 算佛心啦
唔重覆當贏

就係有壓力又未過到關
所以先想升上60

7人7龍，點分配都要諗下

我無重複，但中3廢之一，我情願重複

正常你清晒主線/新手MISSION
應該夠你升2-3隻人上60

新手任下個係clear 4章4 hard
已經34/40，五星人珠暫時得189
上一隻要160

開頭我用女主主力

佢可以換好多

升邊隻

新手任最後會有100粒人珠

記得等聽日先解 有半體 今日刷住蟲等下先

新手今日刷個4限+5星雷龍ACC
聽日衝主線升RANK

完美開局

發現紅色加護角色最少

雞爺70碎龍未

出現了

手頭5星得雷狼女 雌火Hilda 碎龍弩女
係咪應該升雷狼女?
跟住手痕刷多個acc中得仲多
雷狼女 金獅女 碎龍弩女 黑狼鳥大叔 碎龍男 イブキ ヴァレリオ

其實之前應該係唔夠打所以停左無打主線

咁你凸佢D3星4星都得既

雞哥去左邊度WET

2號acc好好多 但都係差隻火打手 第6隻乜黎 唔識日文

有d關都要返轉頭再打拎石 是但啦

係連34星都少

好快就出啦

驚無石抽好過

呢條友仔

佢先係第6
上面果隻係第7

大家打海龍同轟龍活動，會優先撞5星強定5星龍碎先？

2個都要換
先後有咩所謂

如果唔夠時間呢？海龍到呢家我都未換5星強同5星龍碎

點解會唔夠時間

日日2X支水+自回
唔爆石都換得晒

都係2號acc ga la, 課金搏多隻火打手未

一定夠時間換，佢咁多限時體力水
穩定auto到上3，訓前啪到999+，掛幾晚實換到
過到決戰5可以掛少啲

就係
你話得1-2WEEK就可能窄D

但成個月

我呢家海龍天玉先得213

要換哂佢要600 + 375

訓前食晒每日D水

999+體由得佢AUTO刷啦

同埋想問下捕蟲活動，大家會唔會換埋3星D突破印

不了

得上3可以手動刷到

Auto唔會自動上BUFF

上2囉

雞爺!!!

我都覺...但1號acc玩開有感情
兩隻都玩住先
唔課住今日張確券仲未抽，又就黎滿3000可以抽step

大家咁課法都仲未上TOP SALES

感情累事係真我起手得雌火女玩到依家 課左兩叉幾

真係不能認同更多呀巴打
好彩聖誕換左部新機可以兩部一齊打

我都係兩部一齊玩
好彩部SE仲玩到

金獅女同雷狼女騎咩龍好
迅龍同雷狼都有

金獅女 : 5星雷狼
雷狼女 : 迅龍&5星雷狼

諗起打轟龍可以出三條女，真係扯扯地
終於可以唔洗用阿伯

我尋日150轟龍玉
臨訓都已經打夠600
唔駛一定手動打啦
我auto都只係慢我手動1-2round
試下auto過唔過到幾場
得就可以放置play

阿伯咁高LV都唔用

如果呢隻game可以重複用人你就可以出廢老戰隊啦
三條野又長又硬係咁插
不得了

cls
咁都被你諗到

有女用，用女先

5 星龍得雌火
應唔應該比萬用碎佢突上去

你依家有一隻 將來就會有好多隻

千其唔好

巴打掛邊關？

10抽我指

我應該抽齊全部角色
但紅色加護角色 少其他 至少15-20隻

我仲全力谷紅色

人地一隻就金銀銅
牙伯就得隻金
.gun

轉投紫色 又要升過

迅龍必換？

110抽得四個5星想重生

有無限先？

等同1000幣換到

1限角1限龍

如果唔計首10得3 個5星

唔明

係 留意7/3號後送既雙倍貓幣會無哂

有人答左

Ok thx

唔係
係送Double 送到7/3 (之後有冇新唔知)
送既幣去到14/3 失效

oh 記錯日子～～

上三轟
上三海我未掛
儲番一星期蟲先

我估兩日後應該再開碎龍池

唔好啦
呢十幾年出左咁多隻龍
咁快就重複

仲有4000條蟲就刷完

而家1200 neko point
但今個Pool已經中左金獅..
應唔應該為左拎多少少Neko point換迅龍而再抽.....

等到六號睇吓有冇公佈新pool或者7號後繼續2倍neko point, 如果乜都冇就All in 抽埋換龍

求出炎王

出炎王就直播課到佢67為止

Lm

痴撚線

下個pool開唔開直播

想問轟龍招 特性+50%火耐同雷龍
隻龍個屬性面版到係計左未?

刷Mission?
想知要打到幾多隻？

有冇活動嘅Mission List

睇你想換咩，我就換5星寶珠、龍印騎印

我淨係想清哂Mission就算
但我唔知邊到睇到Mission List

你地覺得我無五星馬仔女換唔換佢d碎好

禮物箱下面

5%咋
未計，因為tag技唔一定發動到

我緊係知啦
但佢做完一個先彈一個新

第1頁 都唔睇下

我仲刷緊水龍

前日刷完水龍
每日派20水 唔日日消會頂唔住

我仲慢慢打緊蟲
差2個貴既5星突

等daily中4星男人先再刷蟲

龍其實都好快，一日480體加20支水，應該最少200粒以上，3日搞掂，我都仲刷緊蟲，希望之後Keep住送咁多水

sorry 再十抽唔小心就

唔見攻略網有list, 但正常應該打20000條蟲係最後先解到

依家先16796

你地有冇換迅龍

第一次入po回有啲嘢想問吓大家意見

就咁睇想問吓大家覺得邊個Ac有前途啲
龍方面兩個都差唔多 都係得啲5星雌火龍

一定下

可以兩個都玩住先，暫時分別唔算大

換咗，點解唔換？

終於打曬討伐戰 可以刷海龍轟龍了

我都係咁覺得
我諗嘅時候個掙扎位係火女主VS加攻麻痹雷狼女+5星麒麟
因為無時間玩曬兩個所以想揀定一個玩

呢個帳係咪可開

刷左大半日了

想問下人同龍點配先好
同埋之後可以點玩
btw宜家auto緊刷蟲活動

Auto刷野清體好快，玩住先，過多一、兩個pool再決定

梗係開，咁都唔滿足

for 活動 就5星麟妹（而且勁）+金獅妹好用。

整體5星數值就下面帳。

但畀我揀會揀上。

打左活動嗰三條龍先

水龍同轟龍刷邊開好

ok thanks
因無5星龍

又冇晒體水

我會要上面 馬仔好用 加上未知幾時再出

女主果d 平時抽蛋會路過中

刷海龍，再拎去打轟龍。。。
唔係咁既咩。
轟龍拎去打火龍。
火龍再拎番打海龍
媽 好亂呀

4星雷狼龍頂住先，5星龍都用唔著（

Auto刷水龍轟龍應該打邊關同埋用咩隊

家陣下下都手動刷

完全同你一樣
6號再睇下咩環境再算

想問下各位巴打個2000貓幣應該換咩好？迅貓蛋？

迅龍無愛咪換5星珠

打到上3一定係上3㗎啦
唔夠打就一級級落

(突發)原來auto唔識落nerf技

Old news.....

而家先睇到4/3-11/3一星期體消費半減
咁聽日開始先o拍埋果一百幾十支水刷野

睇番個機率
5星雷狼蛋原來都係得2%
抽完兩輪steps有40粒真係唔上唔落

唔係3.3%

4星雷狼龍點有 我得3星個隻

你岩
btw呢隻驚既抽池係我玩過咁多款日遊中最毒最垃圾
難得見日日登入都送幾抽打算keep住玩
但研究完個機率即刻想棄

係唔係無得用模擬器玩

FGO與龍伴：hello?

抽5星龍個機率糞到無得輸
FGO龍絆同佢比真係濕碎
抽寶5另計

1000石抽一次2%5星龍, FGO淨係計PU0.7%每十連都有96.x%出一隻pick up5星, 數據上FGO抵D

仲要FGO每單有5個十連,MHR得3次

Sor 係3.x% 未扣返

MHR逼課長抽埋條龍wor
FGO龍絆邊會咁樣逼課?

CAPCOM都冇迫你玩隻驚
點解你要迫自己去抽

其實覺得隻驚垃圾既話
早D DEL開心D

刷完蟲開始刷海上

咁撚樣都有打手覺得隻game差咪唔好撚玩咯 講咁多野做乜姐 唔會有人睇完你講之後跟你一齊唔玩架喎

又要屌又要玩 真香

留體10點刷人肥

我未刷哂D野唔刷人肥住

海龍仲有2星期?

轟龍直頭仲有3X日

但半體肥得1星期

咁一陣清埋最難嘅3同4章先

第一次係到問野...
唔算新手, 不過刷活動刷到有d迷
刷蟲個關換哂5星玉同突破玉
係差個50粒禮物, 到底值唔值得刷埋佢其實?
我海龍未刷完第二粒蛋...
今日又有體力半減, 都唔知刷邊樣先...

如果你15X RANK UP 19X體既話

1石打到12XX 肥&24XX EXP
好撚和味

你應該仲未刻意升加護LV
真係將D 3,4星升晒上70
都唔知要幾多十/萬肥

未升呀 無你咁癲

個人優先 : 虫有用既野換晒 > 半體刷肥升RANK(你而家可能話唔缺升人素材,但日後多多都唔夠) > 海龍 > 轟龍

禮物盡可能都換晒50個
始終現時入手方法主要都係靠凸5星人先有

唔睇唔知迅龍攻速%加成咁撚高

天下武功田ifi不破

你要升護石 人既強化素材應該多多都唔夠

蟲淨係5星人突章個萬7蟲都有排刷

閃光有咩用？
中左一樣打到我痛一痛

好, 唔該哂
刷蟲真係好無效率....
仲有3x粒等緊我換....

1/3命中率

咩打手
呢兩隻已經棄左
只係研究完個卡池好有感觸姐

交換所のラインナップ優先度

アリシア★4アリシア×1体
アリシア宝珠★5アリシアの宝珠×35
ガーディの宝珠★5ガーディの宝珠×35
マリィの宝珠★5マリィの宝珠×100
ラクアイベントガチャチケットラクア大騒動ガチャチケット×10
ラギアクルスの宝珠★5ラギアクルスの宝珠×75
★5ライダー宝珠★5ライダー宝珠×10
★5オトモン宝珠★5オトモン宝珠×10
突破の騎印★5★5突破の騎印×5
突破の竜印★5★5突破の竜印×5
贈り物贈り物×50
オトモン譲渡チケットオトモン譲渡チケット×5
アリシア宝珠★4アリシアの宝珠×100
ガーディの宝珠★4ガーディの宝珠×100
ラギアクルスの宝珠★4ラギアクルスの宝珠×250
★4ライダー宝珠★4ライダー宝珠×70
★4オトモン宝珠★4オトモン宝珠×70
突破の騎印★4★4突破の騎印×15
突破の竜印★4★4突破の竜印×15
ライダー鉱石ライダー鉱石×40
オトモン団子オトモン団子×40
ゼニーゼニー×無限
ラギアクルスの宝珠★3ラギアクルスの宝珠×500
★3ライダー宝珠★3ライダー宝珠×130
★3オトモン宝珠★3オトモン宝珠×130
突破の騎印★3★3突破の騎印×30
突破の竜印★3★3突破の竜印×30

真係唔夠時間既話
紅色個D可以SKIP

Ｅ巴你蟲蟲嗰邊唔係仲有一堆４星寶珠未刷完咩？定你噚日一口氣刷晒了？

得啦得啦 躝啦

虫個D3,4星寶玉
我係冇換海龍

因為海龍唔會有機會出動3,4星

其實人都可以SKIP既,你唔急升加護既話

無アリシア同ガーディ都要刷佢地啲寶珠？話就話唔排除之後復刻嗰陣會中

我都無話唔玩落去
卡池抽龍個機率垃圾係事實
邊句刺激到你?

アリシア同ガーディ <-5星玉一定換,真係驚遲早中

4星玉換唔晒就算 (佢2個唔係紫都市,我都唔打算SIDE騎印凸佢地上70)

早排換咗一堆4星海龍寶珠，有啲後悔

オトモン譲渡チケット
唔好換 你刷海龍 轟龍 上3會出俾你

4星海龍寶珠<- 3,4旦轟龍玉我都SKIP埋

同樣應該冇機會出場

唉睇嚟都要爆石刷佢老母
唔想蝕咗呢幾日半體

如果真係7體一場
當埋升RANK都爽

可以順便清埋以前廢J未pass既story mission攞石

即時清埋第5章先
之後完埋火伯STORY拎多50禮物

你奶唔奶呀

新普pool本身兩角一龍

佢特登拆一隻出黎 出 pt1pt2

傻吉歐巴棄得好

閪？
巧耐無奶高了

十點準時減半？

非新手留一留名
尋日先過到海龍決5
仲有好多蟲要刷
但又有半體想刷人肥

爆石啦

其實我到現在都唔係好明金獅勁係邊, 除了顏值同身材

11號應該會兇埋姑

10:00

你雜唔雜呀

咪同D乞衣嘈啦

7體

今日loginbonus中50石

無課偶像黎
Sh小能手

你兩位結婚當日，我必定黎奶

+1

減半應該刷蟲定刷最難既1-3

你唔係棄左驚咩

1-3
七體有九十經
同寶珠有得fight
有錢有雙糧

佢入黎奶我地

做咩咁快棄

佢每個留言都唔關MH事
應該入錯成人台

比佢搶左1001應該真係會開去成人台

點解咁講

但我D關未刷齊料....

我比你奶

auto掛約40秒一場
一個鐘打到90場 即係要630氣
打到約8000EXP / 4000肥

好彩唔諗住搏金獅女同5星雷狼龍
仲有啲石爆下體

咩呀，我有問換唔換馬仔女5星碎好嫁
不過我無5星馬仔女

我決定今日爆石刷晒蟲先

忙過返工

AUTO掛機姐
好養生

斬龍好型

成日忍唔住望
又會㩒下計數機計下要幾多體先刷夠數

所以D 5星人玉,我都係集中凸爆碎龍女先

火屬龍任騎

點解你地用得晒d水

點解你仲有咁多水

唔怪得之你地話刷唔晒活動
日日送29幾支水留黎增值

我空晒架啦

我刷得晒架
利伸：車龍未得閒刷

單騎兩 round 秒唔到，我對碎龍碎女未夠大力
一係雙騎兩 round，一係單騎三 round

人肥本身幾多體？

我18XX攻碎女單騎
第1TURN基攻扑
第2TURN出SP60招收皮

我就係差少少

15

好型

即時比D禮物佢

&

升都市LV
谷谷佢D攻

人肥限次數嘛

唔使計佢體啦

講DAILY

DAILY打完2次就算

50石一場貴到仆街

我仲打緊第5章,未試M1-3

打緊主線...
頭先先發現對面隻炎王有招打完人會自身加攻同防

信賴度 lv5 為止性價比最高，唔係禮物多得滯都唔想谷過 lv5，我再升下都市 lv 先。

知唔知幾多人lv先升一個都市lv？

最怕又係機率

肯定係我估20/30%左右

隻櫻火好靚
可惜比舊垃圾騎

信賴度 lv5 為止性價比最高，唔係禮物多得滯都唔想谷過 lv5

但其實你唔會全部人升LV5

打手暫時黎黎去去得2-3個
禮物都幾鬆動

隻碎龍女騎碎龍打主線好爽
一下全體車落去

係
長遠計
升爆佢信賴10先
今後刷野都方便

我都想一野車落碎龍女度

打完第5章
開始掛M1-3

清晒有咩送

無..新手任個邊無新野
普通任都係石

你碎龍碎女而家幾LV？

林訓啪60 支 由佢auto是常識吧

過NOMARL有100
HARD 15
MANIAC 30
同前4章一樣

4點reset好煩

紫加護LV43,信賴10

咁快升到10

D禮物冇分散投資

成1000個禮物

新手玩左幾日,見你地話每日有2X支體水送,但係我又好似唔多見

同埋碎龍係咪開SER個時先有?

佢每日0400HKT 會派一次LOGIN BONUS
呢到送少少水

之後1000HKT 會送多次
呢到有20支

我個隻咁

你仲顛

2個痴線佬

我得一隻限,更加無限諗,咩都比曬佢
不過一開波簡錯左加護,太少人....依家要番轉頭去紫加護個邊

5星人玉我分散埋去炎伯同金獅妹60
谷唔到碎龍妹

我升左碎女 金獅 上60 唔係幾夠萬用碎

唔夠啦
60再上要好多玉

不過我未打哂manic4章 仲有100粒未用

你地個個隻碎女都有5星碎龍騎
好後悔當時無追
宜家得4星碎龍

會再出既.....

OR

放眼黎緊既斬龍

火屬親生仔

儲緊石
希望到時唔好射曬落海

知唔知主線關佢出既招同第時我地抽既招係咪一樣?
見斬龍有得自己加攻

可能係人既招黎無野

又加攻

又機率

佢淨係加攻無打人
應該唔係機率既

唔知會出邊隻亞種先

可能你追咗會更加後悔

2星期前
大家都係刷首抽姐

平平地買左個重生帳 5星碎龍金獅女加女主 起手 刷左一晚除左個rank lv之外已經追到舊帳d進度咁滯

幾錢

拿拿林升LV後刷1-3

岩岩清哂manic4章

第時會唔會出呢個VERSION,又要抽過

連埋炎王龍一齊出

m叔

一定會出
希望唔係抽
出新模式放落去做奬勵啦
寧願唔要個肝都唔想使錢

送既
最多咪4星

射曬落地

新手一問 刷Exp有冇話打邊關最好

換返黎個隻奇撚妹應唔應該用4星珠升爆佢

一係出個道具
M之面具
比佢食

依家半體應該係M1-3
無半體就寶玉關

寶玉關3 8氣160EXP
主線1-3 7氣90EXP

只為EXP一定係寶玉
但冇肥

M1-3即係第一章 第三關？

夠架啦
要個樣姐

又多隻5星都升唔到架啦

我升到70

明白 麻煩晒師兄

MHR第5章&ダライアスおじさんのストーリー来ましたね音符

5章normal～maniacまでとダライアスストーリークリアでおおよそ1000個のジュエル貯まったのでガチャ引くか迷っているおじさんです

清晒第5章好似都有差唔多1000石
STEP機會來了

唔清住依家有2千幾石都已經好想抽

留下POOL?

係呀 反正隻雷狼又唔係勁 限就差火伯 等佢出新野先抽

終於抽到5星雷狼

ALLIN THIS

抽一次睇必中睇下中唔中到算 反正用4星人都刷得哂D野

呢D活動我諗住用佢送既卷抽就算

每日都會抽30石既...

轟龍果兩招水技唔多掂點解會有9分咁高分

免費+5分

新活動banner?幾時開始?

未知
估下星期完虫之後開

5星水屬好罕有
濕左易爆擊又幾好用

解包圖黎?

10點掛到而家
168>170RANK

差唔多打左1萬人肥

諗住爆石回體打到減半完?

想抽助手

隻驚有冇pvp

打左一個鐘,幾爽

暫時無
之後唔知

要靠人手打先打到車車車上3……
AUTO又唔識減防
掛唔到機

準備又派石

5星迅龍換唔換好

咁嚴重起碼派一千喇

可以睇定d有無更新既
但機會不大我覺得
同留意雙倍送既貓幣有限期係14/3

SH到家康
後尾都課左幾千先棄

喊出黎

轉呢隻啦

暫時幾好

成日派體水

Farm住先

唔追五星龍就無乜野煩

其實靠派既水夠唔夠換曬d活動龍出黎

都冇野做
升晒紫都市D3,4人上70後

打定幾十萬人肥返黎儲備

升好D基本功

夠呀

但而家一齊刷一manic 1-3先
你低rank應該會狂升

呢條問題已經係日經題

痴線,唯有跟你

人肥一定唔會缺NOW

而家係缺3,4星騎印凸70

4星騎印好似升3星會有?
咁3星騎印仲有咩途徑

轉架仔網:

5星迅龍換唔換好

5星迅龍換唔換好

★稀少價值高 : 5星龍能力值比起3,4星非常高,推薦換
★容易較育成 : 5星專用玉交換所可用50NEKOPT換到,易限甲突破
★無屬性攻擊 : 打所有屬都等倍傷害唔會半減,汎用性高
★會心發動高 : 技「テイルドロップ」「テイルブレード」易發動會心1.5倍傷, : 特性HP50%以下會心傷害又會增加,逆境自強
★對水屬敵強 : 50%水耐性,好似打轟龍都有傷害半減優勢
★自帶減防技 : 25SP發動回轉率高,唔會同人技重疊

+200% 速

你當佢個字頭流架？

活動換

正路應該煩 換1隻定2隻迅龍好

換左奇撚妹+5星雄火上陣就掛到機！
開心

屌30抽抽錯無蛋池

唔明喎，點解可以打到咁多？唔係限咗追加回數咩？

咁有無中其他好嘢

麒撚，冰同雷狼女

打普通關都有肥
宜家體半可以刷1-3M

岩岩睇曬咁多關...發覺打人肥 NORMAL好似最抵
2體=15人肥.....1體=7.5人肥

MANIAC
7體=45人肥....1體=6.43人肥

不過無睇經驗個D同埋打既時間

!!!

NORMAL 1-3?
睇睇先

nomral第一章全部都係2體15人肥
岩岩打左一場25exp
exp就低過maniac少少

想打exp maniac係咪會好d? 打第一章？

正 刷呢個先
是但入一隻就得

但2隻跳跳
都要2TURN

有冇30SP全體技?
有就1TUNR完到

我打1-1咋

女忍,大旋風

...開始覺得女忍一開始彈4-5個被動都嫌佢慢
搵左個3星10級有全體技既打淨係彈2個被動

好想7號前補多20抽換埋佢
但好似無pool好抽

M1-3 無得輸

刷左十幾場n1-3 都係決定返轉頭刷m1-3 清體清得太慢

HARD可以直接無視

WHICH

但NORMAL同MANIAC

有D難簡

日頭刷m 夜晚通頂刷n囉

呢隻

迅龍配金獅女好定雷狼女?

建議唔錯,訓先NORMAL

日頭掛1粒鐘先得1800肥既話
好撚灰下

咁樣刷可以慳體 唔駛晚晚都爆千幾落去

夜晚上刷n仲灰 好似冇刷過咁
又唔可以食太多水

睇返你幾多lv 幾多水存貨姐 成個星期晚晚爆幾百石食體刷通頂你肯唔肯先

不過問題都係4,5點會CUT

M就1粒鐘清你630體

當你12點訓CUT前應該都清得晒

我而家都爆緊石
但感覺好值得

升到RANK又多肥

肥好難刷 我都會爆石
反正會課金 早投資早享受 想升哂綠色同紫色

其實係 不過咁刷足一星期法大概都要2 3000石 長玩既話條數其實係返度

升RANK都快

我升左4RANK了168>172
其實10點到而家
我都係爆左300石+今日送既水

肥唔係好難刷

係DAILY唔撚抵刷

50石先得850

就算刷 都係有次數制限

有3000石係咪應該留下個pool 先抽？

其實都冇人知下個POOL係乜

你不如問下自己而家既POOL有冇野想要

結論:
NORMAL : 性價比最高,但好慢,無課唔會爆石既人適用
HARD : ON撚9先會刷
MANIAC : 效率最高,升RANK儲肥快,但要有爆石覚悟

不如抽哂 再課再抽

Hard既結論

宜家個pool吸引唔到我抽
我應該會留到有斬龍/迅龍女再抽
每日回下體刷嘢算

主要係雷狼唔夠吸引

同埋下次STEP又好大機會再包埋4限

除非一打手都冇完全過唔到而家D決戰

normal好似1章求其1關就得?連1-3都唔駛

冇試1-1 1-2
你可以試下

但一定唔會1-4
有2wave

試左，掉落一樣，1-1淨係得隻狗龍仔
連全體攻擊都唔駛

雷狼唔吸引，仲要加埋公廁龍
金獅女幾好J都抵消唔返

金獅女好J
但等金獅出埋先抽未遲

1-1得5經

即係都係1-3

hard第2章都有6.6 (5體 33人肥)
中間

HARD唔係全部30肥?

真係隻公廁龍問題 等緊個pool冇公廁為止

1234章
30 33 36 39

有冇一關HARD以上
1TURN完到
肥體CP值大過7既未

無
大過7既得noraml既1章同3章

我唔明 點解第4章會少d

有新data

fix bug姐

仲要冇野送

可以等解包

原來得36kb咁少

係啦屌
即刻睇news諗住睇佢點賠
毛都無條

加護45了

痴線佬

咁樣打法1-2日 50到

開左新PO